戀愛與謊言求解

有冇人知道點解第三集個度高崎係代表謊言嘅
男主唔係都中意佢架咩

因為個女仔講大話唔中意佢

我仲以為樓主問點解好基友要錫男主添

有人猜測緊，可能女主有重病，要求唔好俾男主配到自己，可能係伏筆？

亦有人猜測係家庭問題

或者係指男主對高崎既鍾意係謊言

利申：睇到最新個到

咁究竟仁坂係唔係真係hehe?

係

初初都以為仁坂會鐘意女主